郭明錤預測iPhone SE 2 64GB $3,130

雖然昨日是星期日，但無阻著名 Apple 分析師郭明錤撰文，根據他最新發表的研究報告，Apple 打算在 2020 年首季推出 iPhone SE 2，而且售價只需 399 美元起（折合 HK$3,130），如果屬實，相信香港上市的售價可能只需 HK$3,199 左右。

郭明錤預測 iPhone SE 2：配備 A13 Bionic、64GB 儲存定價 $3,130

郭明錤表示 iPhone SE 2 將會採用和 iPhone 11 相同的 A13 Bionic 處理器，搭配 3GB LPDDR4X RAM，並且有 64GB 和 128GB 兩種容量選擇。他又提到 Apple 將會重施 iPhone SE 時的故技，將舊機款的機身設計用於 iPhone SE 2，而新機的造型將會跟 iPhone 8 類似。

iPhone SE 2 將會有類似 iPhone 8 的機身設計，但就會將 3D Touch 功能移除，不過實體 Home 鍵和 Touch ID 指紋辨識則得以保留。Apple 將會提供太空灰、銀色和紅色 3 種機身配色選擇，郭明錤預計會吸引現有 iPhone 6 和 iPhone 6S 用戶升級換機。

資料來源：macrumors

希望呢次真

等咗三年幾啦

雖然散舊貨，但如何呢部野機仔細細又有高續航，真係幾吸引！

6仔可以換機了

有a13仲有3字頭都濕哂啦

如果用a13
Iphone8樣 真心抵屌
又有touch id

唔係好信

又黎
部se仲好順

仲未玩夠

the function and quality of this phone didn't fulfill my expectation

重未撚夠

A11 cpu

iphone 8 3899, 粒u仲勁賣得仲平？on99

比人撚咗幾年

實炒到仆街

預測 ？

咁既價用A13!?

仲平過iphone8，邊有可能

玩够未

窮撚恩物

又鳩up

依個價用a12都抵屌

屌你老母

A13賣3000蚊？發夢啦你俾A11就差唔多

平價ipad 2019 都只係用cheap 雞CPU

午餐肉設計都係重點

睇返部ipad都知冇可能啦

如果cut哂啲3d touch/P3/true tone/防水都可能得嘅

覺得今次會出
因為想整走3D Touch
用哂舊零件好易整
如果蘋果醒既就攞去印度做
收少啲關稅又可以打埋個市場

玩大型games又hd video拍片又大學生，都要咁屈就用iphone最低級既se？

弱智唔洗理

以前se1都同6s同級a9
不過se2應該貴返d同8同價或者4字頭啦

A11 就有可能

唔信會平過iphone8 到時堆8係咪拎去堆田?

其實用cloud嘅話
64都尚算夠用
況且依家128GB都只係+$500

我唔打機只聽歌，間中影吓相
64gb 好夠用

電量ok既話可以考慮
11 pro突破左細機電少宿命 se 2千其唔好又行返678仔舊路

A13
$3,130

iphone 8>se

有埋全屏就一流

A11,12就有份

5s當年用A7，SE 用A9
5s落架前賣3888，SE上架賣3488

話SE2會用A11嘅人可以留意下依家iphone 8都係用緊A11

如果 se2 賣返 $3500，a13, 正

狼來了

se撚表示唔會再信
準備轉pro

可能8仔直接停售

假到 信嗰個都傻

呢家依個年代仲用SE

比人笑到面都黃啦

幾平都唔買

年年講一次

我要雙卡

睇嚟啲media有共識每年都出一次SE2嘅文，抄嚟抄去又可以繼續賺廣告錢，根本明知冇SE2

新ipad仲係A10
咁易比A13?

on9

咪玩啦，A13咁好賣，點會有剩貨俾第二條line呀？
A11會合理好多，如果真係出。
A12有iPad air/mini

戇鳩

但如果用A11
咁不如直接賣番iPhone 8啦

唔洗咁緊張啦手足 大家都有keep住做文宣
間唔中傾下閒計唔過份

够你老母

預測？我預測你老母值300

勁又勁過8 平又平過8 屌唔信

所以se2根本無乜可能會出
SE會出，係因為5S, 6S唔好賣，剩咗啲parts先會出現SE

咁不如繼續賣iphone 8算啦

5s 6s 都好賣

2016年
se用6s粒a9，仲要2gb ram
賣3000蚊？發夢啦你

當年5s係貴過se
SE一出就將5s下架

如果真係有se2，咪將8收皮囉
好難理解？

收皮啦賤狗果，年年撚SE用家
真係出都唔撚買

呢個analysts 講既野幾可信

個人覺得會keep 八仔多一年而唔係出SE

我唔明點解啲人死都要話無可能發生，明明SE嗰期係發生過一模一樣嘅事
A7->A9
3888->3488

話A13好賣所以唔會出SE2用A13又係搞笑

講銷量，以前5s-6s比依家瘋狂得多，咪照樣出咗部SE2

9成A11咁平

又撚
你係出我咪買
唔出我最多等到有5G
利申 SE

觀望住先

cut glass back, wireless charging please

apple 將 hkmap 下架
將 香港變成中國香港

又忘記了

咁出得都起碼下年3月
又多咗半年，8係應該要再降價
但如果se2 64gb係3200，8咪要賣2800有128gb
又好似平得濟，會殺乾an啲平價機

有touch真係諗得過

iPhone 8都係用A11

我以前做apple 而家做googel逼住用an機
未發現到你所講 「玩唔掂既an機」
對部an機熟悉有咩咁值得自豪
我個人鐘意ios多d不論設計流暢度，googel都不停研究緊ios d野用黎改善自己個os
你不如收收皮唔該

外媒叫佢做iPhone guru

已經order咗8

se 2 不如 iphone 11...

有se2 唔用a11 根本唔會賣 3千幾
如果唔係iPhone 11出嚟托
仲要iPhone 11係同貴嘅達到同一個使用體驗 就係想全線就價高價低 都唔太有差異感覺 所以用上a13 加4 gb ram
我唔明出se2 降硬件有乜用 感覺使用體驗會差咗 咁有乜用
如果唔降硬件 咁iPhone 11隨時變死貨
supply chain 專家Tim Cook 會畀呢件事發生？ 你睇iPad 就知 要平咪用舊嘢囉 你唔係要求iPad pro 質素 iPad 價錢呀 iPad air iPad mini 都唔會去到兩千蚊一部啦
仲要可以爆上萬蚊嘅iPad pro

唔推文 根本一個幻想 如果佢真係出 我買部當支持

出se1個陣都係同6s一樣用a9

不過撚足咁多年再唔出就11算

你要咁諗 se出果陣 一樣係a9
但硬件同功能 冇3d touch 冇live photo
4吋mon 細resolution 前cam 差
wifi 非dual band, non Galileo qzss 仲要lte cat 4(iPhone 6s已cat 6)
唔好以為粒u冇降 其他唔降
一律全降 apple 唔會死錯人 加上iPhone 11想呢一代三部機有同樣使用體驗
遲半年有多先出

咁傳聞中嘅SE2冇face ID
用舊設計
個mon得4.7
一樣可以做到低人一等嘅效果
唔影響11嘅銷情